真係好彩香港人之前冇蠢到舉支那旗 如果唔係一定又俾外國誤會支持共產

屌你老味人地加泰一個半個拎支共產旗出黎
你就話成個加泰支持社會主義 張圖仲要係舊嘅

仲有 人地加泰個議會得唔夠一成係極左
相反你地自己望吓香港立法會
建制派有成六成啊屌你老味
外國人到今日都冇懷疑過香港支持共產真係要偷笑喇

Fight for freedom就識嗌
但轉頭就話怕人權法過唔到所以唔好出聲
如果我地支持爭取自由係不被美國國會認同
如果人權法會令我地分化
依個人權法我地香港人要黎又有咩用？
通過咗之後我地咪又係受制於佢？
(當然事實上係唔會 你估美國政界係純因普世價值先幫我地？慳啲啦 係利益啊)

口講不分化 但支持加泰就屈手足係三毛
屈VL係鬼嘅麻煩自己撳入佢profile睇

佢係鬼嘅話晨早賣咗香港人豬仔好耐
上次遮打人權法集氣大會夠係佢入紙
夠有拎到不反 唔通嗰次又係港共背後穿針引線？

唔該唔好再話咩Solomon提哂水
依個係意志力不足所以開始放棄思考嘅現象
唔可以因為攰就又想將革命假手於人
希望各位手足可以保持獨立思考 面對你嘅現實

Solomon我相信佢唔係想害我地 但佢都只係一個意見
而且我發覺熱普城班友好鍾意斷章取義&曲解tweet嘅內容
連登愈黎愈多風向撚 依度嘅資訊真係唔好信哂
唔好人地餵啲資料埋黎就信哂 自己小心
唔識嘅 一係問朋友 一係自己去google

1024我唔迫你去 但唔該停止分化
唔好再屈手足係鬼係三毛
加泰集會可以唔去 但分化就真係對抗爭嘅重大創傷

然後11.2就一定要去
攬炒巴叫到100萬
我地就算因為交通問題做唔到雙倍至少都要夠100萬

自推

再自推

唔想得罪國際

集會舉西班牙+歐盟旗咪得

以前UR有過激嬲中共論
之後今次抗爭之初有過民意撚
而家就黎得罪美國論

我地要國際支持而唔係被國際主導
美國政客比我地更有智慧
佢地有自己嘅針同自己搜集資料嘅渠道
你用小聰明都唔會昆到佢地

11.2 一定去
加泰我上網查完啦
都係果句點解死都唔肯表明Connect 各國
依家係內文先講
冒住咁易比位人入既風險
到底係為咩
你幫我解惑，加泰去下有乜所謂

民意撚又好 美國國會又好
道不同不相為謀 美國國會叫你割席唔通你又真係割？

聲援各國嘅集會可以分幾次搞
我話同你慶祝生日點知去到有幾十個壽星公你都嬲啦

俾位人入係俾邊個入？
中共？六月頭佢已經話香港人搞緊港獨喇喎
中共屈你要證據架咩？

不過都係嗰句
加泰集會可以唔去 但分化真係會對抗爭造成重大創傷
唔好唔清唔楚見人話手足係鬼你就信哂
咁樣就夠

同意

又推

問題係點解以警暴程度黎講
加泰唔係最嚴重
除左同香港現況有少少似
但人地唔計西班牙果邊仲叫民主社會
點解係以加泰為先呢

我認真嫁

VL:
籌委會同意大量意見認為，三大立場是普世價值，不單適用於加泰。雖然直接更改活動名稱在操作上並不可行，但籌委會同意在集會內容中盡量加插聲援其他地方受打壓抗爭者的內容，包括於集會宣言中增補，及邀請嘉賓修訂分享內容等。籌委會亦歡迎參與者展示世界各地的旗幟，以示全球在捍衛人權自由的立場上站在同一陣線。

而我認為如果你覺得有其他國家更需要聲援
咁你咪入紙搞多個集會 咁人地係號召咗加泰集會喇嘛

知你認真
都話你可以唔去
但我擔心嘅係加泰集會被人利用黎分化

1024大家冷處理就算
大家當冇事發生過就算
我哋輸唔起11月2號我哋要再出嚟我哋要為香港爭番啖氣

我錯，聽日準時去以示補鑊

人權法通過我地唔係贏
人權法通過唔到都唔係世界末日
但如果我地被分化就真係會輸
唔知你講冷處理係咩意思啦
但我地冇需要否定手足去討好美國

加泰寶寶係第一個抄足香港示威、表明向香港致敬嘅國家嚟
我哋回應下都好合理啫

原來有搞手終於聽人講

一早聽話出面點會手足相殘

我係最不滿，一開始已經再人問搞手
佢死都唔答人重點問題
然後出黎解畫班人又串撚柒柒
我自己一開始都追問啦
問埋出黎解畫既人
最後都無人解答到我
有時候唔係講一句 普世價值
但求自己心安理得就過關嫁
我半年前搞移民拖撚到依家都未搞
錢又用超過六位數
行每一步要大家支持就起碼聽多啲人講
加泰單野唔係呢兩日講嫁啦
出黎講完自己想講既
但係另一邊帶黎咁多疑惑
仲唔秒出黎解畫
比人分化發大好正常
我呢兩日都不停屌鳩係咁道德綁架既人
事實我有疑惑果陣唔解答
走去用不同既道德觀去叫人去
真係好撚乞鳩我僧

最新 主線 日程表 (未能收納全部，請見諒。)

詳情參閱：

[行動POST] 緊急，各位大佬入來

熱普城有心要利用嘅話人權法佢地都用過黎做子彈
加泰只係次要
我地有獨立思考同不分化嘅信念先係最緊要
唔熟就唔好輕易話人三毛打手 查清楚先

我多一隻牌面係手就多一分贏嘅機會
你少一隻牌面就係多一份輸嘅可能
支那點解會對呢個人權法咁緊張咁大動作你要去諗
因為呢一隻牌唔係一隻普通嘅牌係打大佬呀

呢個唔係分化嘅問題我亦都唔係喺度捉鬼
大家自己諗清楚要學識自己去諗權衡得失
你淨係靠你自己喺度你可唔可以贏呢場仗？
諗多一諗就已經會知道
點解要靠美國點解同時要喺度爭取緊歐盟嘅聲音？
但係咪忘記咗加泰係西班牙嘅問題
西班牙係歐盟嘅一份子？
我唔希望佢會出聲幫手但係我都唔想佢會出聲毁滅

根本係一個博弈嘅問題
所有政治問題都係博弈啦
美國會出手原因係乜大家都好清楚
都係一個博弈嘅問題

為咗一個無關痛癢嘅事起碼對自己來講啦
跟住唔燒到埋身會令到自己有造成巨大嘅傷害
承受到咩？

絕對認同自由民主係尊重每一個人嘅聲音
但係前提不得不好黑暗地講一句都係要為咗自己先
我哋香港人甘願攬炒都要去爭取五大訴求原因係因為係香港人為返我哋自己香港人
美國嗰邊去動用好多嘅能力去幫助香港人原因係因為佢有能力去動用呢一啲資源
我哋香港人幫緊自己香港人都唔知可唔可以贏嘅時候點解要分薄啲票源去一個十萬九千里遠嘅地方啊
仲要係嗰個地方同我哋其中一條爭取嘅主軸線係有關係有衝突嘅
我哋唔係美國喎冇咁嘅本事
就算美國有咁嘅本事美國都唔支持咁請問搞呢個會出嚟做乜？
唔係話完全唔應該去支持心入邊支持咪算囉大鑼大鼓咁打出嚟招人話柄為乜嘢啊？
有一句說話講得好啱：
無咁大個頭就唔好學人戴咁大頂帽

消防員去救火救人都要首先保障咗自己嘅安全先啦？
頒個英勇勳章俾你咁又點
你死咗㗎啦喎？
我哋唔需要英勇勳章
我哋需要嘅係重光記念
係贏啊
我哋未贏過任何一個令我哋贏嘅機會我哋都要爭取
希望大家學識獨立思考唔好鑽牛角尖

有能力當然做乜都得
我哋正正就係因為能力有缺乏所以需要人哋幫助
搬個石頭去掉人哋隻腳係咩意思？
最重要嘅就係會掉到自己